千祈唔好慣（千萬不要習慣了)

就是我們這一代習慣了，到你們這代才變得如此

唔好習慣比黑警開槍打人之後無後果呀

［極重要］做嘢還做嘢，P牌仔想畀個革命方向大家討論討論

【行動核彈】你嘅幫手可以搞冧騰訊同埋新浪！強國人無得用微信微博，順便搞冧深圳

第一個學生中槍，大家嘩然 第二個學生中槍，哦

毋忘721 831
解散警隊 刻不容緩